\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Jérémy a multiplié la somme de $-7$ et de 3 par $-6$. Parmi les
expressions suivantes, choisis celle(s) qui correspond(ent) à son
calcul :
\[\Eqalign{
-7+3\times(-6)&\kern1cm&(-7+3)\times(-6)&\kern1cm&(3-7)\times(-6)\cr
}\]
\item Jérémy a ensuite multiplié la somme de $-8$ et de 3 par 6. Quel
nombre Jérémy a-t-il calculé ?
\end{enumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Eva a ajouté 6 au produit de $-5$ par 4. Parmi les expressions
suivantes, choisis celle(s) qui correspond(ent) à son calcul :
\[\Eqalign{
-5+4\times6&\kern1cm&((-5)\times4)+6&\kern1cm&4\times(-5)+6\cr
}\]
\item Eva a ensuite fait la somme du produit de $-6$ par 4 et de
5. Quel nombre Eva a-t-elle calculé ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}